口罩工廠概念店｜生產線放尖沙嘴地舖即叫即整 240色口罩夾糖式任揀 入無塵間工場親手做口罩

由疫情之初全城口罩荒，炒風勁過iPhone12，到九個月後梗有口罩在附近。戴口罩戴到玩款玩顏色﹐甚至有口罩生產商在尖沙嘴鬧市開設概念店，把無塵間及生產線搬到地舖，香港人也太浮誇了吧！

幾有諗頭，知香港人錢易呃

香港人又有得打卡

寧願多都好過冇嘅

好快玩撚完

屌你香港呢個地方真係癡撚咗線
覺得戇鳩但又覺得好笑

個老闆係幾痴線

但我欣賞

做生意就係需要痴線佬破舊立新

Maskation

仲要搵多幾個 6 位數 followers 既 KOL 入去

「扮唔係收錢」咁入去玩返 1 次 , 拍條片講下

之後就排多龍了

之後就排長龍了

On lun 9

藍絲專用

你同我講個無塵空間係俾人可以咁容易進出
我就真係唔敢買啦

維持唔到好耐

短炒je諗住

諗住發死人財
買撚左機又坐晒貨
盡地一鋪博埋佢

港豬係好撚易呃

百貨應百客
又唔係禁住搶
點解咁多人話係呃錢

所以一直覺得啲 marketing 工作有幾難做啫 ?

來來去去 又係請 KOL ,
搵打手圍爐帶風向

budget 少啲, 就上連登幾條友扮不經意咁引人討論

好似依家咁，我哋又中曬伏

最近有隻日本 level口罩, 賣得又唔貴
人地真係日本口罩廠做,好過你呢班二打六想搵錢先黎做, 跟本同大陸野一樣
所以用日本野好撚過

正常黎講入無塵空間要著無塵衫+吸風機吸一吸先

未睇片 但係咪好似日本日清博物館 自製杯麵果隻阿 格住玻璃咁整扮自製